屌啦媽電競項目入面居然冇吞食天地2

魂鬥羅又冇，仲好意思搞比賽既🤦🏻‍♂️

鐵拳都矛

有無古惑狼

無五子棋同鬥地雷都可以摺得啦

力蘇，古洞，short架呢

吞食天地太戇鳩

俄羅斯方塊

街霸都屌打鐵拳啦🤦🏻‍♂️

你就on9😡

連元祖馬利奧都冇啦，仲古感狼

係咁拉版要打好耐....

五子棋要用電咩